雲加阿仙奴任內top 5收購

1. Henry
2. Fabregas
3. Van persie
4. Vieira
5. Ljungberg

我知大家有唔同意見
歡迎大家繼續討論

冇柏金？

Sry,原來係上一手

雲佩西都好拎出嚟講
買返嚟傷多過踢
好心俾你養完傷然後fit一兩季就做25

song denilson diaby welbeck iwobi

韋拉一定頭三

等睇2&b亂入

Iwobi gervinho denilson charmkh welbeck

幫曼聯練兵

辛達路斯 黑b 周浩鼎

1.賓特拿
2.丹尼臣
3.戴亞比
4.施維施達
5.艾蒙尼亞

1. Stepanovs
2. Mustafi
3. Silvestre
4. Squillaci
5. Djourou

頭一啦
正常頭五我會擺埋基拔圖施華

韋拉第一唔係佢就係享利

艾沙雲？

贊錯

安歷卡

因為賣左佢，個筆錢用左黎起訓練場

nben

享利
韋拉
飯配西
辛迪卡啦蘇
奧巴美揚

N賓

真

奧巴美羊
米希達恩
拿卡達錫

1.2&b
2.迪亞比
3. 黑b
4. 艾蒙尼亞
5. n 賓

anelka差佢地少少
雖然佢都唔差

1.雲加

toure先神

佢加sol campbell好揾陣
宜家條防線......

全能到仆街都無?

山神呢？

信我 一定係艾美利
下年英超一定係阿仙奴
雲加～～～

點計先
計平簽之後打起左就好快咁高價賣走，即係奧華馬斯，安歷卡，比堤果d, 定係講緊long term good deal, 一直係隊波踢主渡過哂黃金時期d咪皮利斯，龍格堡，享利，仲有韋拉都係la，佢去意甲就開始多傷。

Overmars?

斷完ligament冇狀態，被阿積士半放棄；黎到阿踢到識飛

兩個都計la

睇定D先~

冇施根？

講球技係
但轉會操作真係最完美，50萬鎊買返黎踢兩季2230萬賣走，d錢換左個訓練基地同亨利返黎

山狗
邊有人可以係近年用30m
執球王級出黎
買件皇馬/巴塞/psg都要拎50m 打上買件同級

岩
ozil都要42.5M

雲佩斯條打把仔就算啦

傷多過踢，得一季好波

henry
係祖記廢到爆都敢買

30m買件幻齒就得
買個巴塞主力邊有咁平
而且佢果年係巴塞都踢得唔差
好似都聯賽都入成18球
阿賓周馬都差唔多呢條數
雲加好眼光 見佢巴塞冇得做主角+清洗
即刻拎30m買
咪話唔屈機

朴周永
卡斯唐

蘇金寶同皮里斯?

仲要全能到仆街

亨利
韋拉
皮里斯
栢金
阿當斯

我覺得佢同小學雞差唔多咋wor

一定有蘇金寶份
雲加唔識教防守，冇蘇金寶就一早玩完

柏金阿當斯都up得出

話哂英超奪冠功臣

adams青訓
bergkamp上一手領隊買

卡斯唐外借

竟然無奧華馬斯

安歷卡養一年變咗成個青訓中心出嚟喎
起碼都top3啦

稻本潤一

咪一撚樣

henry anelka vieira overmas petit sol toure vps

cygan andre santos stepanvos jeffers park inamoto senderos bischoff chamakh silvestre squillaci

後防真係簽左好多垃圾

all nigga

後防仲有呢個
呢個唔講都冇人記得

前四都 carry 唔上
叫球皇級？

宮市亮

vivas?

當年英超真係南美球員既地獄
巴西得silva 同edu 似樣d
阿根庭就真係...

佢係勁既
但真係同球皇有距離

level似係當年 overmas, pires, helb 個水平

1.Henry
2.韋拉
3.Pires
4.Lungberg
5.Fabregas

亨利
韋拉
龍格保
皮里斯
基拔圖斯華

享利
韋拉
托尼
卡蘇拿
法比

朴主永, 宮市亮?

我覺得卡叔應該佔一席位

巴西仲有juninho勁ge
阿根廷好似要去到tevez同mascherano先算係成功

亨利 雲佩斯 韋拉 皮里斯 托尼

法比加斯一定係最佳簽約之一
但其實未同巴塞簽職業合約
阿仙奴冇俾轉會費
應該唔算收購

如果安歷卡效力耐啲
應該排先過雲佩斯

范特西

岩
其實法比個定位好模糊
青訓同收購都可以算數

sylvinho下嘛? 阿仙奴有簽過juninho
佢同雲邦賀斯一左一右

阿根庭真係連華朗黎到英超都死

C朗 美斯 伊巴 蘇亞雷斯 巴爾

險簽top 5
不過就算簽到bale,最後都會變到好似禾仔咁

一定係蘇金保
仲要係熱刺度簽

edu好可惜
長年做後備
之後去華倫傷多過踢
wc2006都無份

韋拉 亨利 皮利斯 蘇金寶 列文

Cygan呢屌

1.iwobi
2.是撚但
3.是撚但
4.是撚但
5.是撚但

亨利
蘇金寶
偉拉
法比仔
皮利斯

上面係咁講義和脾做乜
青訓黎

簽番嚟嘅big name
全部都係清洗貨

a高
艾迪巴約
雲佩斯
拿斯尼
法比

靜係串錯我個名想點

雲加係非洲買2&B返黎架

屌 big 6隊隊咪又係食巴皇兩手飯啦

呢個世界得psg搶到巴塞最當打球星

無艾沙雲？ 果幾年如果無佢 肯定無前四
而家睇返成個hea版山狗咁

比斯卓夫直頭係簽黎研究

thomas eisfield
viviano
lucas perez

都唔知簽來做乜

五毒

艾蒙尼亞有一排ok

senderos djourou 呢d先係大毒

老師衰玻璃
達叔laughing 達
艾蒙0708好勁

迪佐奴又甩波 後場被推過像一個大傻

竟然冇殺卡

eboue anelka toure 都嫁0.x M 買返黎

eboue真心好勁
宜家好慘

咁都仲勁過其他垃圾嗰下搞笑丫嘛